點解每次政府想逆轉民意都咁柒

1.100萬人遊行當晚話照過逃犯條例 6.12一有衝突就暫緩 ＞鼓吹暴力

2. 衝立會 擺空城計 打算影低示威者係入面既破壞 同趁佔領時一網打盡 結果示威者只破壞政權象徵物 保護左文件 飲野又比錢 12點前仲走哂 ＞抹黑失敗

3. 黑警合作 本身想話班黑衫入元朗搞事 點知控制唔到班黑社會咩人都打 搞到今時今日各界聯署

從呢幾個例子已經見到政府管治手段幾垃圾連共產黨車尾燈都見唔到

有更多例子歡迎提出

成班搭正經濟起飛班車
唔洗用腦有張CERT就上到位
好撚垃圾

咪戇鳩
政府從來無打算逆轉民意

依家真係諗唔到呢場運動點樣收科
次次想逆轉民意都係令抗爭者更加堅定

係咩 我覺得佢地好想

宗宗道歉想冷卻事件，點知俾狗咬

可能林鄭係真焦土派

緊係要到爭取到所有訴求為止
否則抗爭直至支共解體

林鄭原本策略係冷待事件，但每隔一排就有自己友走去加柴。

所以話中計論係ON9

聽日個遊行係「反黑遊行」呀！！！

政府最好strategy 只有冷處理 好似2014咁

多得建制班白痴

有一大班話要聽日衝入村既勇武
話民意無轉過wo
唔洗膠民意再行下一步
只要衝就對了

仲要不停吸納新血

因為執行劇本果班係無學識的人

甩甩漏漏, 又唔係活於網路時代

政府想轉守為攻就肯定

因為個個星期有野發生
你食中一單就翻盤

問題係佢地離地
唔明呢幾年積累左幾多民氣
連死士都有
連公務員都作反

已經過左critical point
用左都冇用
完全冇特別議題
閒日
機場
都搞到咁誇張
民憤程度真係癡能線

係 問題係一單都唔中單單都令更多人加人

政府真係on9

梗係啦，大佬呀
政府班人思維落後四五十年，根本脫晒節

你打得仗就預左雙方都有計架啦
驚不如乜撚都唔做

屌你老母，蘇丹都成功到
你呢Ｄ失敗主義者我見一個屌一個

其實呢啲判上判上判再上判。
去到最底層既時候個 order 已經唔係原來既模樣, 一定有加油加醋。
再加上鄉黑唔係紀律部隊,
殺起上黎失晒控似乎係某啲人始料不及。
只可以話諗唔到呢啲變數果個人好柒。

林鄭想用時間沖淡事件，但元朗鄉黑為大家助攻，家陣風向係順風。

佢政治手段有689一半已經唔會搞到咁啦

張建宗道歉 然後自己班軍隊開始出現不滿、反對聲音割蓆

2米水馬圍政總/灣仔警總 都唔係中聯辦放水馬
遊行無耐就撤走守灣仔既狗狗 跟住幾個鐘完全無見過任過一直狗

打到你班反政府嘅人收聲就等於逆轉民意

林鄭背後個高人真係唔高

所以唔好再講咩中計唔中計，想做乜就做乜啦，最緊要覺得有用同岩，唔使理朱凱迪呢啲左膠係散播恐懼

你估拍戲呀。有得NG

所以咪無飯盒囉, 仲要有人想唔出糧添

用共產黨既方法管香港

因為呢個政權堅離地

可能林奠先係反共大將軍

因為平時都係柒，無人care 咁解

777會唔會轉個頭又同班狗講唔會出賣嫁
割張建宗蓆
btw 張建宗出黎講人話又點
呢個政府任何人都係絕對信唔過

西環諗住用番大陸個套，用黑幫流氓打人恐嚇，但又無大陸個套封鎖消息，香港個個拎住手機拍片，即刻出晒事，幫我地拉埋民意

過咗 7.1 呢個 critical point 就唔會再有民意會逆轉，只會越來越多人 connect, 而且只會越來越堅定

政府想冷卻件事 但每次都比班保皇警犬整柒哂
而家想逆轉無可能 割埋警犬都無用
今次比班唔理政治既市民睇到成個政府架構幾撚廢
背後仲有支聯辦呢啲豬隊長

因為依家係直播live時代

所有部署嘅甩漏位/柒野都會被廣傳

留名睇遲下警察暴動
到時如果政府號召清君側，我一定會殺番幾隻畜牲

因為後面有個大腦

你搵個八達通都唔識用既離地臭西管梗係啦，佢所有野都係by the book , 有book smart 冇 street smart

其實係行動派手足高質 進退有度 搞到佢地D毒計全部行唔通
唔係既話一早用暴動為名搞掂
根本冇人搞就好地地集會 狗一黎就商場都變戰場

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

其實都歸曬邊
搞咩小動作都無用

元朗恐襲真係完全 壓倒性幫示威者助攻
出黑社會之前都未有各界聯署 支持示威者

其實我覺得佢真心想認錯，降吓民憤，點知班差佬養到目無法紀，係到撥火。抵啦，個軍政府係你班人搞出嚟，自己食返。

btw，聽之前啲師傅朋友講，張建宗佢做勞工署署長嘅時候，照去上足堂補綠咭，真心算係咁，俾著第二個仲撚理你，去打吓Golf唔好

一早教左佢地要點做，係唔聽

五大訴求，做晒咪無事囉

手殘負評咗

姐姐

仲有沙田新城市廣場困獸鬥

推

No, it is necessary

元朗件事劇本 本來就係諗住你地班人係港島搞事，就派人去元朗搞事，然後大大聲出來叫你地唔好成日遊行示威。

點知警察又唔生性俾人影住都同搞事人，黑社會又見人就打，成盤棋衰曬。

GOV : I am inevitable
WE : We are HongKong People

咪撚燈啦屌

班高官有共產黨班元老咁陰濕嘅話 分分鐘成個香港比人賣左香港人都未知咩事

聽日係咁二入元朗散下步買下手信一齊出返黎得架喇，政府就黎自爆架喇

好撚兇險

點估到班狗唔單止冇性 仲係ON9先得架

警察都失控，但信黑社會可以執行指令唔玩出火

正解，根本就天龍人望普通人

第二次圍警總之後咪有少少失勢
不過只要公義响我哋呢邊
就無懈可擊

係真係因為香港年青一輩有教養 有文化 知自己爭取緊咩 知道咩係值得保護

反觀 藍絲 廢老 警犬 黑社會 全部都係 情緒失控 以暴易暴 金錢掛帥

有少少誤打誤撞，結果 we connect 晒

仲有遊行前拆哂銅鑼灣至中環圍欄
但當日上環、西環啲馬仲要多過馬房

咩係補綠卡？

不嬲都係支共要佢做乜就做乜 再精英嘅團隊咪又係咁
問題係啲狗官夠唔夠膽同支共講數姐

係林尊要面子on99遮

你中咗我嘅計，你中咗我嘅計中計，你中咗我嘅計中計中計

保護左文件 飲野又比錢

個所謂背後高人其實係咪自己好撚想做特首所以隊冧晒全世界捧自己上位呀

地盤平安卡

葉劉

因手condom都棋都唔需要有腦

劉細良話齋，佢地次次都寫好個劇本，諗下演落去就會贏。誰不知演員唔專業，柒相白出。

所以唔好再叫林鄭下台,佢繼續留任先對我地有利

因為維穩要有三樣野軍警，黑社會同埋媒體。

軍警有，黑社會有，媒體都控制咗唔少，但香港唔似大陸，除咗CCTVB同其他報紙之外，仲有社交媒體（FB,IG,TEL。呢d係共產黨控制唔到，封鎖唔到。一來演員太柒成日over咗，做多哂，而呢d穿崩位，醜陋場面，一早就已經透過直播出哂街，係你出黎譴責果時，全部人都睇哂，咁就無辦法完成到民意逆轉。

出黑社會最錯
想民意逆轉。難上加難了

每一步都係最錯
打機咁

當年有料都走晒

其實只係真正嘅香港人太高質，當初有邊個估到71衝完入去會咁。。。
千算萬算只係算漏香港人依個民族實在太優越，每次都有意想不到嘅事發生
我真係好鍾意香港，作為香港人好撚自豪

睇埋今次投票先知喎

垃圾

如果今日仲係689做特首... 就會好似5年前咁...
689奸好多

因為政府用對大陸人嘅一套,
做響香港人身上。
點會work ?

因為共產黨 無腦

縱容警隊既後果

最大殺傷力係兩隻警犬掉頭同落閘果下
我徹徹底底對警隊絕望

Push

［推上去］支持張建宗有撚用咩 送中惡法佢無份？

其實一句就解釋到，因為佢地離地

冇得用坦克車係咁上下

越抺越黑係政府一貫作風

因為

777

全港大和解 we connect

林奠個軍師喎笑撚到我都唔知係咪倒米

點解你會覺得佢地想逆轉民意
佢地其實只係催眠自己同找藉口

仲有宜家係直播年代
只要你有自由網絡+你想睇的話
發生咗咩事半分鐘內全球都知
以前個個淨係可以睇新聞/報紙就話可以事後抺黑啫
宜家個個拎住部電話已經睇哂咩事

唔係㗎 沙田元朗嗰兩單
將部分淺藍變中立 中立變淺黃
次次都係倒自己米

無腦係咁

康文署集團旗下元朗設施

而家睇落唔似想做成民意逆轉，係想用公權抵制市民。佢地一直做既係刻意造到個局面一個亂字，所以西環陣營不斷挑撥藍絲周街打人，又攪地鐵恐襲，又挑撥班狗。土共估算係其實香港既沉默大多數係港豬，到最後會驚攪到自己身家性命，而家政府做到個效果係分明藍絲黑社會通街打人非禮係無成本，因為班狗士氣低落放軟手腳唔拉人但政府又控制唔到佢地，你班港豬驚無妄之災既就唔好再支持班學生要企返我地呢邊支持警察，咁佢地先會願意做野去幫你地維持治安。

唔想嘅話就唔會搵呀光頭宗道歉啦,貪好玩咩

可能係暗黑兵法呢

用黎辣興班狗，等佢地唔止針對示威者要針對埋普通市民，下次見普通見市民比賊銀荷包都Hea 追算數

獨裁嘅結果
根本冇能力去思考我地嘅思維

有無諗過
可能已經係共產黨出招
香港呢啲官員戇戇柒柒
淨係識唔回應當無事

因為依家影片好多角度，唔止好似身歷其境，甚至睇埋幕後making of

你嘅睇法幾interesting,欣賞你夠creative

其實共黨手法一樣低莊
只係佢地封消息厲害

唔係講笑架，土共本來就係一班土匪起家。有左錢有左權個腦都唔會變得文明左，黑社會解決問題除左識靠打靠恐嚇勒索仲識做咩？希望我地夠團結頂得住啦

時不與我！邪惡軸心必敗！

咪忘記外國因素都係一大助攻，由運動一開始我地就積極咁揚晒比全世界知
世界各國就算唔做野食花生一人一把口加一句都令政府同中共面對壓力繼而做柒事